【共濟會】政府正在用Order out of chaos

利用臥底探員喬裝示威者，煽動及製造破壞場面，防暴警順理成章四處大搜捕市民，在主要媒體向羊群進行洗腦，白色恐怖下人人自危，最後推行更嚴苛國安法以杜絕一切反對勢力。

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

要同公眾解釋政府嘅陰謀，唔好令義士成為暴動嘅替死鬼

推

拆閘
打狗救人
麻包袋

港共都可以用佢嗰套去控制民主自由，甚至中共都用得。

要揭穿港共嘅計謀，先可以救返義士

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

共濟會

new world order

呢個計謀，只會令人覺得自己做乜都好危險，交返俾政府去處理。香港人，唔好再被羊群效應洗腦，覺得反政府就唔啱，將自己嘅權利交俾政府，埋沒自己嘅良心。

冇人民授權嘅政府，就只會欺騙人民。

警總放汽油彈，葵涌斬警察，全部都冇下聞？目的只係想在主流傳媒抹黑示威者，令羊群討厭抗爭，甚至叫激進人仕協助拘捕暴徒，香港人再分唔清黑白，只有權力與羊群。

有圖證明放汽油彈既係警方臥底

一定要警方停止喬裝行動

臥底咁有效點會停

無可否認臥底而家完全帶住運動嘅風向，但係再唔割嘅話只會拖累埋和理非大眾，你睇琴日唔批民陣集會已經影響部份市民出嚟，所以一定要阻止臥底滲入。

push

咪話既然咁有效 你就點會阻止到
除咗提防基本無可能

.

前線要有獨立思考判斷力，做得領導角色要為全team負責，唔好為咗中國人嗰套乜撚面子最重要，死守戀戰讓敵人步署包抄，如果前線已被臥底帶風死守，要即刻拆解全隊人，因為已經組隊失敗，唔好死不認錯，令運動再一次被抹黑。